GAP關一半分店 醞釀撤出香港 客人：國安法影響營商環境

節錄

GAP關一半分店 醞釀撤出香港
客人：國安法影響營商環境

【經營困境】

【本報訊】本地零售業陷於低氣壓，美國休閒服裝品牌GAP有關舖行動。昨日GAP尖沙嘴旗艦店及銅鑼灣希慎廣場分店貼上「關店清倉」宣傳告示，消息指，尖沙嘴旗艦店營業至本月底，該舖正於市場每月叫價150萬元放租，料GAP將退租，而GAP尖沙嘴K11 MUSEA的兩分店亦傳即將關閉，料該品牌有一半分店關門，醞釀退出香港市場。

GAP加連威老道旗艦店外已貼上「關店清倉」告示，店員指該店最快本月底關閉。

記者昨在GAP各門店所見，加連威老道旗艦店及希慎廣場兩店門外已貼上「關店清倉」，內容為該店將「停止營業」，顧客可到其他分店和網店購物。本月前，店內已設全場貨品五折優惠，最新擴大至四折促銷清貨。

加連威老道店門兩邊的扶手電梯已經關閉，客人出入要使用中間的
。。。。。
顧客現時在相關分店購買的貨物，日後不能到其他分店退換。

屬該品牌常客的余小姐表示，常買GAP的牛仔褲或襯衫，但認為GAP是「
。。。。。。
安法，市民喪失自由，相信會影響外國對香港營商環境信心。

4月曾指無足夠現金流

回顧當年GAP在香港中環開店時，場面墟冚，開業不足一小時已擠
。。。。。。
三層樓面以330萬元放租。

GAP在尖沙嘴K11 MUSEA的B227號舖和301A號舖也設有分店，
。。。。。。
又一城、屯門V City，以及東涌東薈城的分店及Outlet。

GAP今年4月曾發警告指，受武漢肺炎疫情影響，集團
。。。。。。
年下跌43%至21.07億美元（約163.3億港元）。

香港經濟環境
。。。。。。
有ESPRIT和Forever 21等。

其實GAP不嬲都做得差,最近北美d分店都收皮。好彩kayne west 肯救佢哋

淨底未關果d分店，我諗係提早解約要賠太多

以後買牛仔褲邊到買

China Eagle

唔關國安法/新冠肺炎事

係因為佔中/黑暴

Gap d衫 gap gap地仲怪個營商環境

本身就港獨衫
上面有usa

啲租咁撚貴 加埋國安法 外資企業走硬

未幫襯過

垃圾左好多 買過幾條都穿窿收場